[小組煞科]2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第六輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

E組:
朱主愛 v 謝安琪
Emma Stone v 新垣結衣

F組:
陳穎欣@SG v Rachel McAdams
Emma Watson v 長澤正美

G組:
Blake Lively v Saoirse Ronan
名井南@TWICE v 唐嫣

H組:
林明禎 v 金所炫
Gal Gadot v Margot Robbie

E至H組第五輪積分榜

E組 新垣結衣、謝安琪提早出線 Emma Stone、朱主愛篤定出局/F組 長澤正美、Emma Watson提早出線 陳穎欣@SG、Rachel McAdams篤定出局
G組 名井南@TWICE、唐嫣提早出線 Blake Lively、Saoirse Ronan篤定出局/H組 林明禎、Gal Gadot提早出線 金所炫、Margot Robbie篤定出局

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E組第六輪

2017-12-6 12am-10pm

朱主愛 v 謝安琪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-6 12:02am-10:02pm

Emma Stone v 新垣結衣

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽F組第六輪

2017-12-6 12:04am-10:04pm

陳穎欣@SG v Rachel McAdams

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-6 12:06am-10:06pm

Emma Watson v 長澤正美

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽G組第六輪

2017-12-6 12:08am-10:08pm

Blake Lively v Saoirse Ronan

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-6 12:10am-10:10pm

名井南@TWICE v 唐嫣

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽H組第六輪

2017-12-6 12:12am-10:12pm

林明禎 v 金所炫

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-6 12:14am-10:14pm

Gal Gadot v Margot Robbie

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

所炫BB因為咩提早出局？

唔夠揪

主要黎講係輸左對賽,佢兩場都輸晒比Gal gadot,同分都無用